[有相]大眼美女醫師吃人夫！「驗孕棒2條線」洩姦情 鄉民肉搜瘋傳

台北一名20多歲的施姓女醫生，因為長相甜美出眾，曾上過不少談話性節目，在業界小有名氣。不料如今卻驚爆與人夫通姦，還被對方妻子發現多張超音波照及驗孕棒2條線的照片，挨告通姦。台北地檢署偵辦後，近日依妨害家庭罪嫌將2人一併起訴。

據了解，施姓女醫生上過PTT表特版，因為年輕加上相貌出眾，不僅有民眾指定要她看診，還常常有人開玩笑說「看到她病就好一半」。而出軌的顏姓男醫師雖然年紀超過40歲，但外型英俊帥氣，也是頗有名氣的整形名醫。

去年8月，顏姓醫師的妻子整理家中時，意外發現丈夫藏了幾張她沒看過的照片，不料仔細翻開一看，竟驚見好幾張驗出2條線的驗孕棒照，甚至還有孕婦的超音波照片，事後氣得質問丈夫。

豈料丈夫不僅不否認，還大方坦承小三也是醫師，且前後共上床4次，導致對方懷孕。醫師娘聽完忍無可忍，氣得怒告2人通姦。

施女到案後，坦承從去年3月開始與顏男交往，也知道對方已婚，但堅稱沒發生過關係。檢方調查後，根據顏男證詞及相關照片，不採信施女辯詞，近日依通姦罪將2人起訴。

頭髮幾好

身有屎fb已del
岩岩仲睇到